番工食飯，有咩信用卡好用？

如題

AE黑卡

哪有錢

認真答你 長玩就：

1. 滙豐白金/VS（要登記最紅自主嘅賞滋味）=2.4%/3.6%回贈

2. 渣打simply cash 本地零售=1.5%

謝

最紅自主係邊到可以搵到登記？
我係reward+搵唔到

留名

大把食飯卡有2%。。。
渣打張1.5%買野ok, 食飯拿出黎找數比人見到知你唔識玩就真

滙豐渣打門檻低 玩法簡單又長做長有 介紹俾一般人有乜問題？
中銀東亞之流限制多又要研究 我就唔會介紹
一嚟慳唔到好多 二嚟煩到雙方
定巴打有好介紹？

小弟白板，公司出現金，tu:d，唔係學生，應該出乜嘢卡

識用梗係用附屬咭

恆生enjoy
每月碌少少+準時找卡數洗靚個tu先

D唔係一般咩，今個月已經申請左sc simply cash + AE blue cash係咪要再等三個月先申請enjoy?
目前暫時知道AE唔批，而scsc係用60k資產申請，銀行嗰邊話批嘅機會率唔大。
仲有就係見到中信出咗虛擬信用卡，聲稱唔使住址證明同埋糧單，唔知試唔試得過？

啱 用緊vs + simple cash
見到東亞太煩唔想用

C就一般
D算中下喇
加上你現金出糧 又白板 銀行信唔過你都好正常
建議開張aeon刷TU
刷返三個月先再挑戰

hsbc 點都要開返張
貴既餐廳有時有9折 例如 家全七福酒家
cash dollar 有時可以雙倍用 上次一田200 當400蚊用

食飯hsbc vs
買野 SC AM
雙修

Aeon之前申請過，唔批⋯⋯再試過？

Aeon都唔批
定你講AE?

Ae blue cash + aeon都唔批

有冇TU份嘢？
遮咗個人資料放上嚟睇下

AE唔批嘅嗰封信仲未收到，所以仲未可以去check多次，份TU係五月嘅，直到而家，我只係申請左scsc+ae blue cash

唔好再申請住
試下入多啲錢入渣打
再問下公司可唔可以寫張糧單畀你
如果渣打唔批 你可以打過去問佢點先批